（有關hpv）其實hpv依家有幾普及

大家身邊多唔多中學生或者大學生打

非處打效果係咪會差啲

大家同女搞嘢前有無霖過叫佢打hpv先，如果唔係會好有罪疚感

連登仔靠樣已經足夠預防

sorry打漏，想討論嘅係女仔

如果係肥閪或者豬閪對HPV已經有足夠預防

認真討論

認真。打呢支針對女仔既保護好似大過男。

男既打得都係防椰菜花為主。

女既就多好多。

我身邊好少聽香港女仔會去打, even佢地知道呢回事。

但大陸女仔就好熱衷打。佢地真係for保障防癌為主。

大陸G唔打點得

唔喺處嘅都好少人去打？

香港仲有幾多係處阿。。

問過佢地話想。但無行動。

大陸果d我識既反而係處或者d宅女。真係無點拍過拖既正經女仔。

淫婦先有需要打